光陰不會往後退

雲外看新生趣